點解mk咁撚多老翻都無人捉

Why why why

ICAC都唔會拉哂班警賊啦，何況老翻
梗係要養大佢黎食 再唔係就有內鬼 最常見就利益輸送